我終於明心如刀割嘅感覺係點😭😭

😭😭

俾刀拮親心口